[中伏台] VR俾人摸頭Simulator - VRChat

入黎吹下水, 順便抽下台主水
其實VRChat 真係好令人上癮

fixed lag problem

headpat <3

headpat 4 laifu

facepalm

people sleepin ingame

oh no

wave

patpat